九龍灣荔枝角

知情人士表示，暫時知道，今晚好多車擺去郵輪碼頭
夜d睇下有乜再update

推推佢

好多巴士都泊係總站，但好多都係非法泊！工程車會凌晨出去車司機去開工